今個星期終於冇人送頭，冇人戀戰，冇人中計了

我地都可以準備排隊入集中營等清算了

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

負評又唔出聲

《願榮光》之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

我諗緊班義士其實想無人繼續俾人拉，定想有人繼續俾人拉等人救

潑撚夠冷水未?

坐定定係屋企等入集中營，一定唔會比人拉

講事實

因為集中力量係中秋同915行動同政府表態

唔係話唔送頭，去商場咩

過埋星期六先講野啦

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

咁你有咩好建議

1415都未到都唔知急咩

星期六有咩活動？

好撚影響士氣
就算你講事實都可以有技巧小小

睇你topic以為你讚
仆街入到黎講到咁

中秋各區活動一定有行動，仲有915

繼續唱k，手機閃光燈最啱我

排隊等入集中營，有咩急？

我都係照直講

咩呀 今日又有單無聲自殺喎

可唔可以稱之為儲氣
你估咁多學生咁長時間冒住被拉風險日日出係鐵人咩

唔通日日黎就唔洗入咩

圍狗屋一日送20件，咪on 9啦

係呀乜都照直講對件事好有幫助
咁就可叫醒佢地

入d post度提佢地focus返行動post好過係度怨婦啦男人老狗

又係度放負？根本唔一定次次要搞武示威。宜家嘅sing-along activity一黎唔單只可以聚集人心，強化士氣，仲可以用音樂感染更多人，攞國際關注。二黎因為係和平活動，popo一出手就仆街，責任會係曬佢地到，咁會增加我地文宣彈藥。三黎畀前線休息集氣補裝。

之後913,915都有活動遊行，何不集中戰力係呢啲大型示威呢？樓豬好想日日睇手足被打被捕？

依家送700萬頭

天水圍親子遊

popo一出手就仆街
你講緊我地仆街？

bam左啦比狗

依班傻仔每次星期一二就狂鬧無行動又乜乜柒柒
星期三四就搵其他野潑下冷水
星期五六日就涼冷氣訓教
之後星期一凌晨又走出黎吹風向 煩到核爆 block曬班怨婦

下下勇武先叫做野？
下下送晒頭先叫做野？

巴打
退返後一步睇
你咁樣會令自己心理好繃緊
而又會影響到人

一路走過黎都係靠大家互相支持

所以咪排緊隊等入集中營

你唔好斷章取義喎，你就繼續自己打飛機啦

咁聽話既咩 bam左唔去？

呢D PO過左夜晚12點真係大撚把
最好日日開po鼓勵前線比人拉換彈藥文宣好無

唔好，一齊入集中營最好

行到呢一步就係有好多唔同人係呢個運動出現過

你要期望星期一至日都200萬人
咁sorry喇 每個人priority都有唔同

咁係咪就係排隊入集中營？

上面巴打講得岩既係
你要挑不足總有野比你挑到
究竟你係站係大家入面提醒定係高高在上軍師
你自己先知

除咗屌尻人入集中營有無其他野可以做？

兄弟爬山 各自努力

係囉
擾亂軍心罪

失敗撚又出現

請善用不推文功能

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

放負返Facebook 啦

你自己入咪算囉

G持彭斯

Stay focused !!
Lots of areas still need help !

唔會再覆，你鐘意做失敗撚你做飽佢

大家總有千萬種方法

唔係下下送頭先叫做野

下下流晒血先叫做野

義士入晒去 大家唔會忘記

求你唔好再散佈失敗主義

你知唔樓主咩人

你有本事屌 就去香討u汪個邊屌
呢到大家已經好撚盡力 我睇到915文宣都不斷宣揚緊 你可唔可以收下皮先

坐喺冷氣房都唔會比人拉，好似係

知你都係關心場運動，不過下次可以表達得好啲，記住要用正面思維呀

收撚皮，和理非活動做表面，勇武行動地下進行唔撚好？

[更新]香城Online轉守為攻游擊策略以及裝備自己方向

你有冇準備？你有冇開始做嘢？

送頭又屌
無驚無險又c fud 痕
咁難服侍架

樓主想大家武力升級？
咪話我唔教精你，買把氣槍，去警總外面叫「殺人填命」，等俾中國香港若賊射死，做第一個衝突中死士

放完負又唔比d實際建議
對家打手?
失敗撚退散
此post已完

屌 得閒就Twitter下啦

你就真係等清算喇 講嘢毫無建切性

你起完佢底再講

其實冇人送頭 冇人比人拉係岩
但應該同時做更多有用既野
而唔係唱歌圍爐

外國戰線係最重要，但最冇人做
個個唔上twitter 上lihjg

使唔使餵返你食mummum安慰下

係咪送頭先叫做野

仍然自由自我 永遠鳩叫唱歌

勿悲觀，至少915 十一 2個大日子，最最最重要係五大訴求 缺一不可，大家唔會忘記

可唔可以試下講說話唔好咁難聽
而家都夠多負能量 表達意見提醒時可以正面啲嗎？

咁易就俾人影響士氣你就做返鍵戰算啦
樓主講野曲少少就起晒鋼

花式分化？！

講真 匪國國慶玩大佢

冇人反對先得人驚，好彩（你話我黑心都要講）有收錢唱紅歌活動

天水圍呀

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

阿sir無人打 咁得閒上黎開post?

推

知你想表達啲咩，但唔應該咁講

樓主出發帶頭未

個個以為美國開返國會過到人權法就贏？第一條法未過，第二過左又點，free左？義士condom?敵人傷左d咩？漒水我地就食左，連廢藍都未贏到，全部人就當贏左？

認真講句商場唱香港之歌係好可以凝聚到唔同既人，但我地場仗唔係咁打，頂多當宜兩日互相安慰，雪中送炭，宜個方式始終都係影響唔到政府同警察意向。

宜排好多人離奇死亡，仲有新屋巔既大家，死左既咁多位義士，好認真問大家一句，

係咪唱完歌我地就唔洗繼續戰鬥？

我諗樓主都係怕大家鬆懈哂，因為雨革之所以衰成咁都係後來大家都冇左個心。

同埋，寧願有屌人既警惕post，都好過不停帶風向既五毛左膠，有時大家都唔好因爲一句就燥哂，嘗試下明白對方諗乜，好冇？

我地係向著同一個方向架，請記住。

明你講乜 但唔一定勇武抗爭先叫做到野
提防左膠嘉年華化 提醒唔好鬆懈就得

禮拜六日要發力了

咁你帶頭未,邊間

你帶頭出發呀？
講閪咩冷氣狗
要俾人拉先做到野

無錯 表達方式問題only

新屋嶺
Sorry

ban左啦比狗，唔好去啊，係屋企等入集中營啦

唱完歌要做主線任了
915
大家一齊文宣

星期日

樓主唔係前線就收收皮先啦 得把口

要送頭先代表有做嘢？

做乜撚嘢
你係咪覺得要圍狗屋個活動先會持續
而家日日唱國歌我覺得意義更重大
而家唱國歌點可以同雨傘唱K大會比

定係你每日見到有人送頭你會覺得好開心好鼓舞

各位停止批評唱歌-既然晚晚唱，點解唔可以唱埋美國國歌？

點解你覺得圍狗屋就唔使入

美國副總統彭斯啊ma

on999999

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

各區聚人氣大合唱
airdrop文宣
貼連儂
同晚進行

乜柒都BAM晒反對晒 咁你係咪慢慢涼住冷氣等送中呀

睇埋九月15先啦兄弟

過埋星期日先岩

日日放火爆黨鐵圍警署三日內就會贏架喇,靠哂你

呢幾日文宣效果大到不能想像

屌人之前，想問下你又做過d 咩呢

樓主思覺失調

依家咪日日去商場唱歌集氣囉
日日係條街同狗狗打先叫win?

中共只會驚美國, 要長期和理非大外宣上外國報紙比外國人關注

唔係每個禮拜比人拉一千幾百
Set rb死守 先叫有做野
如果你覺得犧牲更多人先叫有用
咁唔該你第一個帶頭出去 比人拉比人打
黎証明比大家睇 戀戰幾有意義幾有用

721 85 811 831 新屋嶺

本身入嚟想撐樓主叫醒返大家 點知發現樓主係弱智 而家黑警第一次ban我地啲活動?

樓豬一有遊行就話中計乜乜柒柒，雖然唔係唔認同你 但係成日曲線黎把撚咩有屁就放啦 同埋又係遊行期間仲得閒開post 咩人大家心照啦而家又嫌呢樣唔好個樣唔好 我唔係和理非 但係你過去一至五都唔會大規模地勇武啦 而家平日唱下歌仔 咁咪順便唱個陣叫埋大家周末繼續上街囉

星期日民陣搞唔成有個好嚴重問題
會少左和理非掩護
加上黨鐵話停就停
和理非唔敢出，敢出都早走
新界九龍手足面對圍捕，過唔翻海既問題
唔解決呢個問題
後果嚴重過831

繼續全民大合唱啦 最好就區區日日唱歌對抗政權 全部行動post 追究問題post都無撚哂 繼續行舊路啦香港人

利申 我不反對唱歌 自己都有唱 但可唔可以集中返對準政權post呢？

又要post返條片出黎

成日開打飛機post 一唱歌 就個個狗衝去大大聲唱
新屋嶺 毆打 強姦輪姦
831 打死人 屍都唔見埋 出現被自殺
又唔見你地大大聲講 文宣都無人做啦
繼續同溫層打飛機啦 義士慘死 完了

咁樓主有咩好提議 你連星期六天水圍有活動都唔知

究竟兄弟爬山各有各做係邊個講㗎
咁多呢啲po

多謝樓主鼓勵手足送頭黎暫時拖住香港命運

煩過隔離陳師奶

咁星期日當下個星期呀嘛..

大家喺商場鳩唱最開心

平靜之後就清算架喇，行動post都見唔再一個

等緊10月1號

冇手足被拉你覺得唔好?

想問下樓主
如果勇武手足繼續圍狗屋
街坊繼續撚狗
然後打既打 拉既拉
最後變成「有人送頭」「有人戀戰」「有人中計」
係咪就可以唔駛入集中營？

10月1 x2

樓主係on9
但都反映咗推post推得唔夠 連連登仔都唔知有活動 何況外人？

大丈夫能屈能伸，需要時企返出嚟就可以

正

仲有兩三日

［必睇］呢個時候停止示威改做文宣將會必勝！

有人送頭又屌
冇人送頭又屌
究竟要點？

笑撚死佢哋可以屌尻我哋送頭 戀戰 唔救對友
但我哋講返 反而係影響士氣
佢哋講就係擔心 係最好
我哋講就分化 五毛

咁樓豬送頭lor, 支持

唔好再嘈 咪再互屌

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

真心問3百幾隻狗正評？

915見

深夜了又有人出黎帶風向潑冷水

咁樓主你入咗新屋嶺未呀

剩返啲假勇武，點敢抗爭，叫兩野就散水，捉黎做乜

乜撚野去集中營啊 一定要送頭出新聞先叫做有做野？
咪撚放負啦 士氣好撚重要架 與其放負 不如做文宣

WTF？今日星期四喎？而家星期五喎？排好左既行動都未開始你講乜撚呀？

唔敢暗殺行刺，做咩都一鳩樣結局架啦

日日可以歎冷氣唱歌冇人被補
Popo又可以抖抖一舉兩得

咁你覺得日日有義士俾人拉，市民比人打就係好事？
從來呢場活動都係兄弟爬山各自努力
做乜搞分化！

屌你
分化撚

玩左三個月要回一回氣

同埋中秋我地出去玩啲狗草木皆兵唔好咩？

葡萄死佢地

唉一人少句啦
愈黎愈多互屌po
推下文宣好過啦

上得連登本身後生多 對場運動投入度較大
就算唔上連登 都有fb ig tg
係咪真係咁多連登仔會唔知有咩行動

對於外人黎講 係咪純粹知道有行動就會出黎
831民陣被反對 少左好多人出
但98美領同埋呢幾日唱歌人數又唔係少喎 即係唔關文宣事啦
黎緊915又有反對通知書 係咪又諗住宣傳得多就會work呢？

機場又係 禁制令+封路都開始唔work

眾人皆醉你獨醒咩？你估你講嘅嘢淨係你先至叫你講出嚟。
除左放負 咁有冇實際建議？

Well said

覺得無人行動既話你老母死撚左去邊？唔識帶頭做野？係到講埋啲on9野又無實際建議

其實可唔可以睇埋星期六日先再屌

我明白拉鋸戰係好痛苦，但依家局勢發展到我哋已經冇經驗可以根據既階段，而且都發展到國際層面，我覺得有必要謹慎同摸索出未來既路

因為我哋正正係最好既時機上，支那改革開放以來面臨最大既危機，而且面對中美貿易戰同香港仲可以用能力反抗既時代，如果呢個機會失咗，恐怕就要係集中營等美軍解放

唔講仲以為樓主前線勇武派
點知次次有行動 樓主都得閒出po

Weekday本身無咩活動，聚集一班人團結下士氣有咩問題？
唱完歌星期六日照去遊行集會無影響㗎喎
士氣好重要㗎，起碼等大家有機會放鬆下同知道身邊仲有好多同路人

備戰備戰 無人傷都係好事
下個要狗付出代價

無代價抗爭最開心

建議集中美領表達意見

你以為個個都覺得「被捕令人生更精彩」㗎咩

支持企定定排隊入集中營

無效果抗爭最開心

我已經唱左歌，做左野。

加埋閃光燈yeah

屌你前線都要養傷休息回吓氣呱

回到2016入集中營

收皮啦淨係識話集中營集中營
好撚叻啊你

勇武全身傷曬停一陣又話集中營
食撚屎啦你

真係排緊隊入集中營

樓主有咩建議？

回歸快閃，全民快閃，落自己區快閃，閃完沒車搭又可以返屋企

我都好支持你衝出去 排隊入新屋嶺

大把義士衝左啦柒頭
講風涼話？

原來你係冷氣軍師

效果好大，林鄭標尿

bam左啦
唔去得啦

要救果班人 唔係再作無謂犧牲
再講915有遊行 你成個怨婦咁唔知你做乜柒

係呀
唔出得喇
準備排隊入集中營

樓主老母幾時頭7

其實香港人係咪覺得依家歌舞昇平？
今日中秋 唔好淨係唱歌仔 搵D野搞下

唔係呀我贊成唱歌

agger

push

計你話，係唔係都入集中營
歌都唔駛唱
返屋企坐定定就得

又怨婦post
咪撚推得唔得

入集中營無咩唔好

你講去邊間,就算得我同你2個人我都照出OK?

歌聲真係好撚靜

講得好好wor
fb ig班撚樣淨係識講香港好靚

好灰

咁驚入集中營樓豬你去重刷咪唔使驚

睇標題想入嚟屌鳩你

睇內心原來講緊我想講既野

下
只係想問下以你理解
係咪跟你呢一套就一定唔駛入集中營

所以一定要搵定方法報平安

寫定嘢俾人知

互相照應識既人

我地身處淪陷區
必須小心保護自己同身邊人

竟然有人支持

都話有清醒既人

盲目咁衝對局勢有咩作用呢
e家都係同政府鬥磨姐

你衝去搶軍火 武裝起義又唔同講法

keep住落去 越黎越少鄰國人黎
商家就會對共府施壓
咁當然共府會想射落抗爭者到
呢個時候大家更要團結
呢場係持久戰

我剩係知唱歌一定入集中營

唱歌點會少左鄰國人黎
你係咪搞錯左

原來星期五係一星期最後！！！

放負可以收啦

你睇下鄰國d假新聞先la

佢地吹到香港好l危險

比班勇武休息一陣都得掛

危險唔會係因為唱歌

支那人醒撚過你d啦，有冇去過屯門呀

好正面
all in or 集中營

支持唱歌抗共

你咁L醒
咁你有咩大計呀?

有計就出文宣 然後做la
係到diu班和理非唱歌有L用呀

分化撚 勿推

Push

我都知
但事實上係 勇武只係佔香港人既少數
你diu班和理非唱歌真係冇意思
現實上係唔會200萬個勇武

除左多謝樓主提醒之外
成個post對抗爭根本冇幫助

基本上 上得連登係人都知輸左香港會變新疆
但係唔係人人都敢以武犯禁

咁以文亂法都好過唱歌
事實上就係和理非連文宣升級都未必個個肯

咁我唔否認
但如果大家最終個aim係港獨
任何可以提升本土意識既野都要做
包括唱歌

其實都唔係唱左好l耐姐

如果一直不停再唱落去 唔做其他野我先會同樓主一齊diu

講個問題諗下解決方法，你就一句晦氣說話就算
你估而家仲係人多就安全？
6月到而家我地戰術冇變， 次次一圍就幾十人，
再唔改未入集中營就先入新屋嶺喇，
一味出去但傷唔到對方，呢d唔係勇武，係愚勇

即係你覺得一日送20件頭 其餘幾百萬人就會無事?

曲直難分

係呀唱歌就穿透坦克

係呀愈勇呀
留係屋企就最醒目

又回到2014問人有咩大計

咁你有咩好diu
自己文宣又冇 又唔組織活動

睇樓主都係d冷氣軍師黎
慢慢自己打飛機la

做咩要同你匯報？

你係未來人?

大把人帶左頭啦
好似你咁唱歌仔咩

唱完就贏
仲駛乜文宣

做冷氣軍師
又冇計策
係到做犬儒diu自己友

屌你老母 9月8日你唔講？
你老母生野添呀

做過咩係咪係連登比個report你

係wor
好有氣wo

係啦
港豬坐定定等美國就贏

直線又比班撚樣屌柒
曲線佢地谷住谷住

共狗最期待嘅事發生咗喇！！！

唱歌就最唔煩

係呀
唱完就大滿足
贏了

好呀，林鄭都話好

都排緊隊入集中營，一年後咪出返黎

就可以入集中營？

支持企定定就贏

g持每日唱夠10次

已經550隻狗

我唱歌點會入

咁你有咩實質建議

我地文青剩係唱歌

今晚玩燈籠我知

林鄭又唔駛譴責，一石十幾鳥

我覺得唱歌係好事

唱歌就夠，駛乜文宣
訓係度都贏

我帶頭唱歌

係呀樓主好得閒
晚晚唱歌添呀

好似係示威者付出緊代價

我想帶個訊息比香港人~
唔好表現比外國睇到我哋嘅氣氛好似好開心咁，其實我哋而家係好撚危險！日日咁多疑似被自殺，應該比多的真實資訊比外國人睇話比人知我哋真係好危險！等人哋關注住，真係唔好比外國一個香港沒咩再值得關注！對唔住我都唔想掃興~
但真係要帶返啲危機意識比大家

我係唱歌人生更精彩

我都係咁話
又可以繼續唱歌

唔灰
好有士氣

犯法野我唔做
我唱歌

唱歌就會正面返

樓主可以做獨行俠，儆惡懲奸。

贏左啦，唔駛危機意識

又一冷氣軍師，個個星期都要勇武?唔好教條主義啦

好多人一齊唱
唔會獨行

唱歌又點會教條主義

咁你出未,屌你老母,冷氣軍師,撚洗你講野咩

真係覺得已經輸左90%得返美國線吊命
佢果邊一過唔到齊入集中營
依家中共已經出手要控制香港大部份大企業

收到wind共產黨驚到瀬屎 國歌感動到習總流晒馬尿

仲推？想點？

樓主咁有危機感
點解唔效法山口二矢?

講到尾咪又係得把口 叫人衝
自己就係屋企開住冷氣 係連登開post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

請善用起底功能
弱智樓主比黑警扑到short撚左，老母比人屌到化
係度開埋啲垃圾post

傻西